# enquanto isso na enfermaria todos os doentes estão cantando sucessos populares

Sou lula luz

Sou lula cruz

Sou lula flor

Sou lula jura

Sou lula cura

Pro mal do amor

Sou lula meia

Sou lula sereia

Lula de sol

Sou lula lua

Sua lula crua

Sobre o lençol

Sou lula Amélia

Sou lula Ofélia

Sou lula foz

Sou lula fonte

Sou lula ponte

pro além de nós

Sou lula chita

Lula criptonita

Sou lula Lois

Sou lua Jóia

Sou lula Nóia

Sua lula voz

Sou lula

Sou lula

Sou lula

Plenamente

Simplesmente